我係a0

我係a0

I know

好狗

又改

橙

投降啦

A0勿hey0

勿hey0A0

我唔想再見到個0字

0分

樓主好波

又開垃圾post